【加入twitter】瑞士國際戰線正式啟動！

【瑞士或限制銀行與侵犯人權者做生意 中港業務或受影響】⁣
⁣
根據《Finews》報道，瑞士人民11月將會投票，決定是否限制包括銀行業在內的瑞士企業與侵犯人權者做生意。若有關法例獲投票通過，瑞士企業在中國和香港的業務或受到影響。⁣
⁣
報道指，瑞士所有國際性金融企業都在香港擁有業務，包括瑞銀（UBS）、瑞信（Credit Suisse）、寶盛（Julius Baer）、百達（Pictet）及隆奧（Lombard Odier）等。香港實施港區國安法後，外資銀行亦受牽連，包括需要審查客戶，並終止與中國法律抵觸的人士往來。⁣
⁣
瑞士一直是世界各地富豪的「避稅天堂」，雖然一直貫徹中立原則，但瑞士外長凱西斯（Ignazio Cassis）月初曾批評中國侵害人權的情況日益嚴重，又指中國若放棄「一國兩制」原則，將會影響在香港投資的瑞士公司。⁣

瑞士（德文：die Schweiz；法文：la suisse；意大利文：Svizzera；羅馬傳語：Svizra），全名為瑞士邦聯（德文：Schweizerische Eidgenossenschaft；法文：Confédération suisse；意大利文：Confederazione Svizzera；羅馬傳語：Confederaziun svizra），係一個位於中歐嘅邦聯制國家，同德國、法國、意大利、奧地利以及列支敦士登接壤。瑞士亦係世界著名嘅中立國，歷史上一直保持政治同軍事上嘅中立，但係佢亦都參與國際事務，好多國際性組織嘅總部都設喺瑞士。

瑞士係一個邦聯國家
有德語區, 意語區, 法語區, 仲有羅萬什語

佢哋公文係用瑞士德語
但係值得留意嘅係 瑞士南部意語區佢哋嘅生活習慣人種同埋語言都保留咗意大利文化。
所以意大利話文宣將會有其效！

呢次戰鬥極需要德文意大利文同法文手足

Push

Bump

11月先投票 其實好明顯睇大選結果就知依個投票結果

瑞士外長 Ignazio Cassis Twitter

盡做
瑞士銀行有大量中共貪官嘅民脂民膏
瑞士企業有金融有製造業
佢哋加入抗共只有益處冇壞處

瑞士政府和美國藥企Moderna(MRNA.O)就450萬劑疫苗的採購達成一致。瑞士政府也在與其他疫苗公司進行談判。瑞士政府表示撥出3億瑞士法郎用於採購疫苗。

唔封就唔賣疫苗比你

瑞士最大黨 Swiss People's Party Wiki
大家唔好睇佢中文版wiki 比起英文版少咗好多details

仲有瑞士各政黨光譜參考

國際線last boss, 過埋，國際線爆機
5眼+瑞士 ban晒支那d錢

識德文 法文 同義大利文 手足係時候出動喇

push

不用說 推

推呢個！！！！！
有冇手足可以翻譯下文宣。

冇位入

推

我好興奮呀

twitter手足
Assembly

中共超級大春袋

瑞士戰線可以好有用
大家努力d打

國際線

Push push

pish

有沒瑞士既議員Twitter?

瑞士外國勢力，真係冷門

fantastic

pls pin good post ar
Report 戰線咁好玩, 大家一齊join

推 又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

thx a lot ar

twitter sou juk push

推
但收倒風都走資啦 唔可以淨係錢上面
除非周街都唔受佢地
不過一步步黎, 有聲出已經係好開始

一直覺得瑞士依個國家好撚型
有錢制度好又保持中立

bump

Human Right Abuse? NEIN!

其實大家誤會左 依個法例唔關香港事，唔係關於"限制包括銀行業在內的瑞士企業與侵犯人權者做生意" , 而係一般企業社會責任加強版, 要瑞士政府加強措施使企業尊重人權同環境, 令受害者可對瑞士企業係境外既侵犯人權或自然環境破壞的行為提出起訴, 方案係 2011已由NGOs攪,係2012推過同攪簽名收集用嚟做人民倡議法例投票, 2015再推, 終於會係今年11月全民投票.

即使過到, 政府點加強措施又會討論一大輪, 分分鐘2,3年後先實施, 而瑞士企業在中國和香港的業務只係或受到影響

咁當然如果條法例過到, 而又有人提告或瑞士政府借啲椅做野梗係好, 只係想大家了解真相同瑞士制度

TUI

唔識德語法語意大利語

多謝解釋
我覺得既然外長開到聲
呢條路試下都無壞
最多炒車

btw巴打似熟瑞士
有冇多d料可以分享
最好有關於瑞士文化民族性可以畀大家了解下

極重要！！！

瑞士用咩語言㗎？

#3

自由民主人權vs殘酷極權獨裁
對決

或稱：殘酷獨裁極權

推我願榮光歸香港

其實瑞士自己嘅藥廠技術都好勁 晨早已經開始緊研發武漢肺炎疫苗 其中一個實驗室教授仲好大口氣講 如果佢哋都搞唔掂 武漢肺炎冇人搞得掂

咁係佢自大姐 唔係佢勁依家咪又係要買美國疫苗

pls pin this thanks a lot

2 English Twitter pages managed by Swiss Federal Department of Foreign Affairs
Report 戰線咁好玩, 大家一齊join

推

凍哂啲黑錢佢

依家既香港越黎越危險

up

如果你真係要試，Ignazio Casis 唔夠。別忘了瑞士是一個真正的民主國家。他們有不同議員來處理不同的事務，你可以嘗試揾以下委員會議員啲個人tweeter account 去煩佢地
(1) 外交事務委員會（FAC）

(2) 安全政策委員會（SPC）或

(3) 經濟事務和稅務委員會（EATC）

我最常寫的是FAC啲議員
@tiana_moser
@SibelArslanBS
@FabianMolinaNR
@gerhardpfister
@Damian_Mueller_

議會
@ParlCH

您也可以在主要媒體上發表評論
@srfnews
@tagesanzeiger
@NZZ
@watson_news
@20min

用德文 (為主) ,法文,意大利文當然好, 用英文都 OK

中共啲官嘅錢如果唔放英美瑞士
仲會轉去邊

公投結果都好明顯，唯一要做係投票率一定要夠高

聯署支持封殺微信同TikTok

Push push push

推推推

加入twitter
支持手足

tweeter = twitter

幫推

做好宣傳

leave name